每當你屙屎既時候

要認真屙個陣。就會除衫屙
=係
= 你都on9

大叫我愛Joyce

點為止認為屙 咁hea屙呢